講個笑話 驚笑死速入

賣2禾b+40m換比比

感動嘅係
反禾b潛撚到落地核

樓主44分鐘無人覆要自推

依家推。

咪踢爆啦屌

今日分左手 仲想入黎笑下
但個post都唔知做乜9

你咸到唔識笑

要唔要幫佢針下笑穴

想知達SIR睇完有咩表示

唔幫啦 佢似冇睇開波

唔知樓主jm9

二和b只係對阿狗先會踢好波

佢嘅價值係得比比-40m

樓主已經好尷，唔好咁

2&b 的確夠好笑